{
  "id": 1126028027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.83333,49.91667,5.83333,49.91667",
    "geom:latitude":49.91667,
    "geom:longitude":5.83333,
    "gn:country":"LU",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"LU",
    "lbl:bbox":"5.81333,49.89667,5.85333,49.93667",
    "lbl:latitude":49.91667,
    "lbl:longitude":5.83333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "Staus\u00e9igemeng"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u043a-\u0434\u044d-\u043b\u0430-\u041e\u0442-\u0421\u044e\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stauseegemeinde"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u06a9 \u062f\u0648 \u0644\u0627 \u0627\u0648\u062a-\u0633\u0648\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Staus\u00e9igemeng"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Gemeng Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u043a-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041e\u0442-\u0421\u044e\u0440"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lac de la Haute-S\u00fbre"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u043a-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041e\u0442-\u0421\u0443\u0440"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"LU",
    "qs_pg:gn_country":"LU",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":3285198,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Lac de la Haute S\u00fbre",
    "qs_pg:name_adm0":"Luxembourg",
    "qs_pg:name_adm1":"Diekirch",
    "qs_pg:photos":187,
    "qs_pg:photos_1k":38,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":187,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1191325,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424881,
    "qs_pg:woe_id":22658395,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424881,
    "woe:name_adm0":"Luxembourg",
    "woe:name_adm1":"Diekirch",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633275,
        85673865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3285198,
        "gp:id":22658395,
        "qs_pg:id":1191325,
        "wd:id":"Q1133688"
    },
    "wof:country":"LU",
    "wof:created":1497301263,
    "wof:geomhash":"22fce3b1563629aeb7d90aa815d7a659",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633275,
            "locality_id":1126028027,
            "region_id":85673865
        }
    ],
    "wof:id":1126028027,
    "wof:lastmodified":1566598649,
    "wof:name":"Lac de la Haute S\u00fbre",
    "wof:parent_id":85673865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-lu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.83333,
    49.91667,
    5.83333,
    49.91667
],
  "geometry": {"coordinates":[5.83333,49.91667],"type":"Point"}
}