{
  "id": 1125333105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.93639,49.91139,5.93639,49.91139",
    "geom:latitude":49.91139,
    "geom:longitude":5.93639,
    "gn:country":"LU",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"LU",
    "lbl:bbox":"5.83639,49.81139,6.03639,50.01139",
    "lbl:latitude":49.91139,
    "lbl:longitude":5.93639,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "Esch-Sauer"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u042d\u0448-\u0441\u044e\u0440-\u0421\u044e\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Esch-Sauer"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0634-\u0633\u0648\u0631-\u0633\u0648\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Gemeng Esch-Sauer"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Gemeen Esch-Sauer"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0448-\u0441\u044e\u0440-\u0421\u044e\u0440"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Esch-sur-S\u00fbre"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0448-\u0441\u044e\u0440-\u0421\u0443\u0440"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"LU",
    "qs_pg:gn_country":"LU",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6693323,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Esch-sur-S\u00fbre",
    "qs_pg:name_adm0":"Luxembourg",
    "qs_pg:name_adm1":"Diekirch",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":518,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1310138,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424881,
    "qs_pg:woe_id":12591950,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424881,
    "woe:name_adm0":"Luxembourg",
    "woe:name_adm1":"Diekirch",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633275,
        85673865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6693323,
        "gp:id":12591950,
        "qs_pg:id":1310138
    },
    "wof:country":"LU",
    "wof:created":1497045243,
    "wof:geomhash":"7d1f5d6f2c8f1d82577cc6f3696e8a04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633275,
            "localadmin_id":1125333105,
            "region_id":85673865
        }
    ],
    "wof:id":1125333105,
    "wof:lastmodified":1566598637,
    "wof:name":"Esch-sur-S\u00fbre",
    "wof:parent_id":85673865,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-lu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.93639,
    49.91139,
    5.93639,
    49.91139
],
  "geometry": {"coordinates":[5.93639,49.91139],"type":"Point"}
}