{
  "id": 1125799171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.76583,49.81167,5.76583,49.81167",
    "geom:latitude":49.81167,
    "geom:longitude":5.76583,
    "gn:gn_country":"LU",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":649,
    "gn:population":649,
    "iso:country":"LU",
    "lbl:latitude":49.81167,
    "lbl:longitude":5.76583,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Perl\u00e9"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Perl\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Perl\u00e9"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Perl\u00e9"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "P\u00e4rel"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Perl\u00e9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"LU",
    "qs_pg:gn_country":"LU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2960189,
    "qs_pg:gn_pop":649,
    "qs_pg:name":"Perl\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"Luxembourg",
    "qs_pg:name_adm1":"Diekirch",
    "qs_pg:photos":59,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":59,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":271417,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424881,
    "qs_pg:woe_id":979830,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424881,
    "woe:name_adm0":"Luxembourg",
    "woe:name_adm1":"Diekirch",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633275,
        85673865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2960189,
        "gp:id":979830,
        "qs_pg:id":271417,
        "wd:id":"Q2936219"
    },
    "wof:country":"LU",
    "wof:created":1497291186,
    "wof:geomhash":"df88e2af955d832fb751937692292963",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633275,
            "locality_id":1125799171,
            "region_id":85673865
        }
    ],
    "wof:id":1125799171,
    "wof:lastmodified":1514483931,
    "wof:name":"Perl\u00e9",
    "wof:parent_id":85673865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":649,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-lu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.76583,
    49.81167,
    5.76583,
    49.81167
],
  "geometry": {"coordinates":[5.76583,49.81167],"type":"Point"}
}